Ik had wederom mijn boot op de kade beneden brug; de tijd was een uurtje eerder in de middag; en, onbeslist waar te dineren, ik had gewandeld in Cheapside en werd een wandeling langs het, zeker de moeilijkste persoon in al het drukke plein, als een grote hand werd gelegd op mijn schouder door een inhaalmanoeuvre me.
